打仗telegram組團

有意留下telegram，歡迎互相交流